當年出note2都講到iphone就嚟收皮咁樣

當年個mon咁細有更大理由唔用iphone啦，apple淨係贏os已經夠，三星華為出摺機就代表iphone唔出得？人哋一早註冊曬摺機版權，等成熟先出已經可以收三星華為皮，就好似當年note4 vsiphone6一樣

如果apple淨係贏os已經夠就唔洗又轉16:9又出大mon plus啦

無問題喎，蘋果可以出摺機，但三星可唔可以出ios機先？仲唔係贏os已經夠？

唔好嘈啦
雙修咪得囉
on99日日係到爭第一
唔知以為間公司你開

呢個堅 一出iPhone 6, iPhone 6s 大把嫌iPhone mon細既an人轉會 小弟其中之一 一野打沉android
無論打手點講無突破 apple已死都無用
市場說明一切

Apple已死都十年啦

一日有airdrop iphone都唔會輸
就好似明知telegram勁過whatsapp好多你都係要局住用whatsapp咁